# EFCore.WebApi

Asp .Net Core 2.2
Resultado do curso "Framework Core + asp.NET Core Web API + SQL Server" no qual eu aprimorei para novas funcionalidades.
Certificado digital: UC-25141308-797e-41f2-8057-aca8a2a17dda